{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57464&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항아테나펜션"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。 そして屋外プールも保有しており、旅行者に快適で楽しい時間を提供しています。 近くには長岐邑城があり、車だと5分でアクセスできますし、九龍浦海水浴場までは車で9分、虎尾岬までは車で27分かかります。繁忙期のお知らせとしては退室時間が22時に決まっています。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙室です。 またペンションの送迎サービスも提供しており、九龍浦乗り換えセンター停留所、九龍浦終点でご利用いただけます。 バーベキュー施設としては炭とグリルが利用可能であり、利用料金は当日現地でお支払いいただけます。 入室の際、最大人数を超える場合には入室できず、保護者の同伴なしでは未成年者の利用は制限されます。 また、すべての客室ではペットの立ち入りができません。 写真と実際の客室が異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営状況により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "近くには長岐邑城があります。車で5分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "九龍浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "虎尾岬までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "虎尾岬までは車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "宿で無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿では禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "宿には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、宿ではペンションの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、すべての客室ではペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と写真は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営状況によって料金が変動することはありますか？",
            "answer": "ペンション運営状況により、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}